hi 大家好呀。。。。。。。。。。。。。。

哈佬羊咩bb

我老死藍色嬰兒

我係呀輝呀

Hi

佢係藍色bb

hi

改返名了

呢隻係6仔

我屋企都有隻好似你果隻既羊仔

真既 圖呢

依2日都唔番屋但影唔到

我屋企都有2000千好似我果隻既羊仔

岩岩搵到張圖

呢隻係狗仔黎